[正能量] 石門深黃食店蒸廬拍烏蠅

本身諗住自己PO 啲相上黎，但係發現OPENRICE 介紹得幾好就麻煩大家click入去睇下喇:

鋪面已經有各式認証，仲有非建制候選人海報，大家識做啦。
同一個商場仲有上車車仔面，入麵等黃店可以食，全部都好好味。
但因為呢間鋪係二樓，人流唔夠地鋪多，大家如果係附近番工或者假日不如去幫襯下。

我都明白會有唔少人唔岩食車仔面, 同埋次次見到上車都排長龍會唔想排, 但上多兩層就有點心同蒸飯食!!!

最重要係既係！！！！！！！！！！
入邊全部侍應都係年青絲打（老闆除外），全部清一色帶黑色口罩！！！！

毒撚黃打卡之選！！

返shift，射波齊參與

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

雖然似打手post
都推下啦

唔係石門返工，試唔到

樓主不如介紹一下入面有咩蒸飯點心好食吖

等我推你上去

UP

唔理係唔係打手post，多一間黃店肯表態係好事黎

幫推

推

push

石門係邊架??

推黃店

唔理係咪打手,黃店都要去試食

呢間黃店嚟，app都有標明，可能晏就少人上2樓食？

係呀 - 始終2樓
我本身食開上車車仔面，但成日排好耐隊，於是就搵下有無其他店，咁呢間我覺得ＯＫ既，不過算少人幫襯，裏面好多後生絲打服務態度都好好

星期六日好多人等位喎， 仲有轉角位間食burger 意粉都係黃店

求名？我用WHATSGAP 好似唔見有

叫 Supine
附近仲有入麵,入素,覓茶活
建議可以睇埋

以作參考